美國有Donald Trump,咱們香港有Donald Tsang

香港有貪曾，689, 勝在無ICAC

咱們當奴六百幾票當選，代表性高好多呢

Donald Tsang 已經推返左件案
雖然已經坐完監